消息：英首相受感染，市場憧憬各國加快推出疫苗及救市措施

點睇

升

不如憧憬染病D人死晒仲好啦

其實大家PUT DIS都係價值投資, 因為DIS根本唔值得升

應承我！！ 8點後唔好再討論Boris Johnson中肺炎！

咪撚害人，無限QE，有咩值唔值，一味CALL就一定羸

咪撚再講PUT DIS啦